到底連燈有幾多五毛分身? 連仔可唔可以統計下.

呢個post block極都有.

小朋友俾人負皮走嚟報串

多謝五毛狗推post

成班新移民後代